----------------- краткое описание -----------------------------------

Проект для получения информации о всех доступных в сети маршрутизаторах
и коммутаторах компании через запросы SNMP по IOD.

----------------- требования для работы проекта -----------------------

для корректной работы проекта нужны следующие модули:
не ниже 
python3.6
pandas 0.20
pysnmp

----------------------